連微軟係發佈會上都用Chrome

本身都好地地
但係嗰Edge用用下虧撚咗
之後當住咁多人咁前down chrome嚟用

雖然同公司不過好明顯做virtualisation 同寫browser 係唔同部門 分分鐘唔同國家添
我公司都有出自家server 成個香港公司一致負皮
有得揀一定唔會買個隻垃圾
自己一樣道理

樓主衰咩

佢準備跳槽